Sorry問句，71出黎最終想要咩結果?

唔係想倒米
但個目標係咩?
諗清楚先好再出黎

今日比盡得百幾個傻仔出

畫面,多d細路同女人比人拉,香港人慘慘豬迫美國做嘢唔好再撚鳩我地
我要美國國藉,我係美國人啊HI

唔出先傻仔

顯示民意 國際戰線宣傳

遊行從來係香港人基本權利
無需當權者批准

五毛瘋狂出 post
洗唔洗咁驚

唔通坐係屋企等比人拉咩

五毛 拉
但認真答你 俾外媒影張靚相 代表香港人冇放棄 你地放心制裁

如果今日示威宣傳效果仲大過國安法落實
咁香港都幾可悲下

話比人知香港人唔驚

出去話卑中央知 有立法嘅必要

做野前諗清楚目標

現實就係咁可悲
連香港人都唔出聲反抗
外國政府憑咩幫你

同埋最終民主都係要香港人自己爭取返嚟
有啲嘢有風險但一定要做 從來抗爭都係有風險

block尻你條賤種

睇下呢個post引到幾多五毛出嚟先

btw陣間見

話俾阿爺知 香港人就係香港人

We're Hongkonger

今日會落大雨

五毛 拉

國際戰線 籌款俾攬炒巴 繼續關注香港 同民主派班柒頭咁抗爭十鳩幾年都仲係抗緊，唔係點搵食呀

樓主

樓主諗清楚人生目標未?
最終想要咩結果?

冇，所以一鑊泡

如果呢次遊行唔洗有目標
咁叫埋藍絲，林鄭一齊開心join啦